有無人知HyD 路政署啲鐵欄，用M 幾多六角去收緊？

今日返工做工程要拆欄河，啲師傅又唔帶工具，要走去買。
想問要用M 幾多既"緊頭" 可以拆？搞唔掂既話腦細會屌撚死我
有無HyD 巴打知道？

利申：工程佬

你個名

唔該巴打
我下次會屌9 啲師傅做野前要帶圖

M8

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

買把電卜帶兩粒電，應該拆成日

應該m8

電批貴，啲師傅成日趕收工，好易搞到唔見野

淘d 大陸野用一次半次撚就，百零蚊有交易，不過小心d大陸電危險

巴打，早兩日發夢係路上拾到你留下的螺絲帽，剛想上前還給你，但你剛好你開車離去，沒法完成任務，我粗略的量度了一下，發現你需要的是13號緊頭（英文叫 Box Wrench), 而上文中pdf圖所指的M8是螺絲本身直徑，跟使用工具無關. 利伸：汽車維修員

好人一生平安

工程都唔識 唔怪得香港基建愈來愈大陸啦

買支士巴拿咪唔洗理幾多號緊口囉

士巴拿要調較，用起上黎係慢啲

緊口你發覺唔岩size你就企係道

啱晒

仲有14mm呀 前日發夢有14同13mom

發夢用得著